{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010617",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 호텔 벨루스"
    },
    "text": "宿泊施設は計53の客室で構成されており、韓国語が案内支援言語として提供されています。 追加タオルなどの備品は1階デスクで受け取ることができ、早めの入室をご希望の場合はミニテラス付きテラスデラックスツインをお選びいただけます。 客室内の物品破損及び汚染時には全額弁償を原則とし、食事をしたりテラスを利用する場合には整理整頓が必要です。 VIPスイートロイヤルスイートは最大2名追加可能で、平日と週末によって料金が異なるため、人数追加とツイン客室選択の際には追加料金が発生します。 VIPスイートロイヤルスイートは、貸室として販売しておりません。 全客室は2名基準であり、客室の割り当ては現場の状況によって変動することがあります。 バレットパーキングはタワー駐車のため、退室10分前にコールをいただければ、迅速な出車が可能で、1部屋あたり1台のみ可能で、追加駐車時には外部駐車場を利用する必要があり、追加料金が発生します。 訪問者のレビューでは、宿泊施設が清潔で設備が良く、リラックスできること、小さなテラスの有用性などが言及されましたが、一部の部屋では不快な匂いがしたという不満もありました。 そのため、清潔状態と匂いの改善が必要と思われます。 また、交通の便やサービスの面では満足できる点に言及しましたが、客室ごとの匂いや清潔状態に違いがあるという意見も出てきました。 そのため、具体的な改善点を検討し、努力が必要とみられます。 その他には全客室でネットフリックスを視聴できる点があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "53部屋あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供されている言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語が案内支援言語として提供されています。"
        },
        {
            "question": "備品の追加はどこで受け取れますか？",
            "answer": "1階のフロントデスクで受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "早めの入室を希望する場合、どの客室を選ぶことができますか？",
            "answer": "ミニテラス付きテラスデラックスツインを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や汚染時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "全額弁償を原則としています。"
        },
        {
            "question": "VIPスイートロイヤルスイートの追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "最大2名追加可能で、平日と週末によって料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "VIPスイートロイヤルスイートは貸室として利用できますか？",
            "answer": "いいえ、貸室としては利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになりますか？",
            "answer": "客室の割り当ては現場の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングは利用できますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングの利用制限や追加料金はありますか？",
            "answer": "退室10分前にコールをいただければ迅速な出車が可能です。駐車は1部屋あたり1台のみ可能ですが、追加駐車時には外部駐車場を利用する必要があり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価では、どのような意見がありますか？",
            "answer": "清潔で設備が良く、リラックスできるという意見がありますが、一部の部屋で不快な匂いがするという不満もありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善点はありますか？",
            "answer": "清潔状態と匂いの改善が必要と思われます。また、客室ごとの匂いや清潔状態に違いがあるという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 508
    }
}